點同個fd講佢食嘢jap jap聲

如題
個fd餐餐食嘢都jap jap聲
但係又唔知點開口
巴絲們會點

帶佢去攬女鋸和牛唔能jar jar聲

自己用更誇張既jap jap聲抗議

殊

我平時會直接講
喂呀細聲啲啦

咀唇痙攣合唔埋

我都有朋友係咁
同佢講

佢話japjap聲代表好食